投先有冇聽錯 陳貝兒話個男人對你好做雞都得

你唔做雞我邊有錢養你

希望佢快啲做雞